劉曉明：中央從未指示香港修例100%支持通過必不會徹回

你有你地市民反，佢有佢要通

其實係我最想見面既事